原來係英勇嘅示威者幫手捉左個拎住𠝹刀嘅大陸藍衣人

如果唔係機場嘅旅客就應該會好危險
好彩有示威者咋
大家都見到早幾日喺荃灣着住同一款T恤嘅大陸人斬人係有幾咁凶狠㗎啦，肯定佢哋喺機場諗住斬遊客

張圖唔知係邊度見到嘅，希望可以廣傳俾大家知道真相啦

自推10次，文宣講返個真相出嚟好重要

好英勇

推

推俾全世界睇

721

推爆佢

好彩制止左佢

我幫你推
請一齊貼連龍牆

推
文宣

推呢D啦

有攻擊性武器呀

屌你老母 有介刀既

推呀

D手足好勇敢 制服刀手 保護遊客

屌

理鳩佢真假 推

支持手足以武制暴

...真心覺得依張圖係對家做

Push721,811

屌你 有曬圖點會假

612 721 811

推, 以正視聽
現場見到佢拎把刀出黎想趁人多搞事 好陰濕
好彩有手足捉住左佢

支那人真係好撚恐怖 好彩機場手足制服左佢

"鎅刀傷人"會唔會好啲

有晒圖點會係假，不過有冇文宣可以整張靚啲嘅

我真心係Facebook搵返嚟嘅咋不過希望還返英勇嘅手足一個清白

wow

811

呢d真係要推！
救世界呀

時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

錯有錯著
堅係有份斬人

屌咁條友應該冚家剷死

屌 唔怪得啦

推到全世界知真相

推爆

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

推，做得好

Push

手足好波

推 好英勇

0010，機場一段影片清楚顯示，一名防暴警無理進入推倒、制服及攻擊一名女途人，然後眾多人士上前反抗搶回女途人。途中防暴突然拔槍制止。

推
【文宣組】拆掂今日機場事件的方法

好彩咋